============
lemon-scaner
============

Приложение для сканирования ссылок сайта и html валидации страниц

Для работы с приложением:
-------------------------

* установите его
* сделайте syncdb
* убедитесь что в настойках сайта указан рабочий домен

Для сканирования выполните команды::

    python manage.py scan
    python manage.py validate_html
